有冇人玩Pocket Cowboys？

揀3個牛仔同4個人連線打
每turn都係係行路/入彈/射人，三揀一
死曬3個人就完，最後鬥殺得人多
每個牛仔都有分子彈數，行到幾多格，瞄到幾多個人同埋瞄到幾遠

介面幾似clash royale
都係打完開箱儲人升級

小弟用iPhone, 得app store link, an 的話等其他巴打post

lm
巴哈個介紹幾正

玩咗兩日，好玩到停唔到

down完玩左成個鐘

隻弓手完全唔識用
又要執箭

弓手勁在行兩格

好玩

玩緊snipers vs thieves
勁好玩

緊張刺激

Thief 裝brass knuckles
1 on 1 贏九成

弓手點reload?

行過你射出黎嘅箭

thanks

有趣

Survivalist, thief, hermit都係執返自己武器reload.
不過武器會俾炸彈咗

賊仔堅屈，個幾鐘打完1千point

1 隻sniper 遇到 3隻賊慘過食屎

裝埋把刀仔就算沙塵暴最後無曬飛刀都仲可以近身

拳手好難用

拳手我通常放第三
1.佢可以打走啲炸彈桶
2.如果同其他人行埋，同一格都當佢贏

做任要佢做leader贏8次

企定定，等人哋來

未埋到身就死咗

返去低ranking town 贏隻馬返黎，行到兩格贏面大好多

得7個人，點配搭好?

我就用開1,3,7

槍王

我用開哩隊

策略陣
巴打謀士型

7號都用，不過我唔鍾意要reload

我就唔鐘意回收
只有槍可以稱霸西部世界

好玩希望多啲人一齊玩

幫推，等多啲人玩

但只可加fb fd?

玩左幾日有少少心得:

1.如果有得揀就唔走對方射程範圍(好多懞撚咁做的,我有時都會),唔好有僥倖心理.

2.可以同對手互射一換一就換,畢竟一換一你都會有一kill,有kill好過冇kill,有兩kill或者一kill冇死的話好大機會攞第二,當然如果你係弓手或者賊仔就唔同玩法.

3.尾局遇到沙塵暴,炸藥筒寧願走自殺位都唔好博,因為死冇所謂,唔好比對手攞kill.

我用開sniper,outlaw,單槍
其他唔係好識用
玩法比較保守,坐二望一咁

有冇進取型嘅清分享下

my team

坐二望一已經好勁
trapper同bomber有咩分別?

中trap三round 死,bomber被打中會爆中間周圍七格全死

traper行兩格八個trap
bomber行一格三個bomb
呢兩隻唔係好熟
通常加把刀
traper加個指套
因為比人撞返個trap度好柒

係囉點加其他人

幾好玩，課左40蚊拎左個女忍者
btw d箱1.1 , 1.2果d點解會有? Random?

一場萬5蚊

咁正

錢冇乜用，我宜家有500K起身，都冇嘢可以買

新活動幾講運氣
鬥快一換一
睇重生位置
勁快玩完唔洗用腦

錢主要用黎落場

我估ramdom

已經打完個event

試過一場 第3回合就贏左

遇到啲識玩就係
有啲懞撚死都唔對射
睇住其他兩個射到不奕樂乎

升角色唔係要錢咩?

升角色好似用藍色幣

咁錢堅無用

Event 點打

pick bandit or/and desperado in your team
然後可以入場玩
可以贏錢同藍色幣

錢用黎入場
有錢先可以入更高級嘅場

原來Gear 哩到都會出

正喎

d Gear點用

角色>into>有空格就可以用
lv逾高逾多格

想問下高級場係咪純粹獎勵會多d?
玩過免費同收費場好似冇乜分別咁

係
不過獎勵多啲就快啲升角色lv多啲嘢玩
而且高級場啲對手普遍勁啲好玩啲

我宜家玩到25K場，不過又唔覺有乜唔同，啲對手實力又冇特別勁。我懷疑好多都係電腦凳腳

原來肥婆要legendary先有加1射程

好好玩

啲gear係咪用完即棄？

no

係幾好玩既

等緊event完派藍色幣升class

有冇人知wanted 過左72小時會點?

藍幣好唔夠

等開箱等好耐

想問下D啤係未隨便換牌就得
之後都好易抽返

我就好少理
有得換換左先

隻飛刀女點玩先勁, 行得1格又要執刀攻距又短

飛刀女有先攻喎
迫人同你對射囉
好少用 啲人用到好勁咁

升legendary要120藍色幣

先攻又遠攻勁過拳手啦

我試驗過同拳手互射係一齊死
不過拳手可以推筒同鬥撞喎
(雖然兩隻我都唔識用)

得pvp?有冇Pve?

隻game冇話有pve

先攻，可以打一格/兩格，已經好屈

反而弓手後攻堅難用

啱啱遇到個用hermit加先攻手套屈撚晒機

法國wanted 嗰陣用弓手走住黎屌好盞鬼

係咪無公會嗰啲嘢？

無

弓手要玩走位，不過隻驚殺人重過要不死。所以情願1on1一齊死

Marauder 升到legendary 招active skill 好屈，可以打14格

active skill係咪一場用一次

係

sniper招技其實係點

未升，我好少用sniper，唔夠藍幣升佢

有冇清知點出藍色幣快啲

新event玩勁耐

用hermit加兩格刀玩event is good

每日任?

有無人知上網有無啲資料網
想睇下啲能力

Trapper係咪只可放陷阱係自己個位到?
好難用，成日trap咗人就比其他人執雞

放頭位拿拿聲放晒啲trap然後自殺算

先攻手套買左唔識用

識用了 原來只可以用第一槍

都叫有用，用啲本手出手慢嘅，等對家冇防備

未放晒都死咗啦

弓

Trapper 殺得唔夠夾快

有咩道具必買 而家去到R7
通常用狙 弓 散彈男

all

刀仔一定要買

而家有四隻夠晒卡等升legend
藍色幣就得幾十

手指虎洗唔洗買

買到就買啦
總之都係刀仔優先
冇刀仔好難玩
你冇裝都可以靠技術心理戰贏的
係辛苦少少

彎刀 同 刀仔有咩分別

彎刀佔儲存兩格
打近身兩格

終於升到一隻legend
原來outlaw嘅active係射嗰兩格着火
尾局之王

燒死當唔當你殺？
用火樽燒死人好似唔計

宜家好鍾意哩個setting. 開場開主動技，衝入敵陣，好多時一下殺兩三個

玩左幾鋪 仲未試到

肥婆 我唔識用

豬排無人敢埋身

終於派彩
即刻升左肥婆

好撚感動
legend 肥婆真係好勁
清場王咁
開game初頭雪到而家

佢要齊技齊裝先勁

keep住個wanted可能會多啲藍色幣